"許業珩"算唔算殺人兇手?

唔算 許業珩殺人係神嘅旨意

1負評=1pray